［緊急置頂！！！］想救除咗口罩嘅死士只有一個方法

趁未有檢控行動，馬上幫佢哋買機票
移民台灣，申請庇護
之前登報都可以籌到600萬
我相信大家唔會吝嗇，籌多次救呢幾個再唔走就死梗嘅人！！！

推呀！！

問題係搵唔搵到個義士呀

打官司死梗，冇任何辯護成功嘅可能性！！！

唔知！但做咗先

如果佢睇得到，買埋機票同屋企人過台灣先
令佢唔使擔心錢

唔係唔想捐 但捐去邊又唔知 捐完比唔比到佢又唔知

推到佢睇到！！

佢樣都出埋，如果呢個post 夠多人睇到，或者可以搶先警犬聯絡佢！！

如果有義士嘅朋友見到呢個post
至少同佢講吓呢個可能性

推

同上次登報一樣，眾籌平台可以慢慢開
但一定要走，呢樣冇得等！！！

佢連樣都出埋
你驚其他人夠膽亂認拎錢？？

推呀！！！

佢地係寧為玉碎不為瓦全，要佢地走係侮辱佢地
要救佢地方法只有一個，就係打贏呢場仗

叫佢同屋企人即刻過台灣先！！
佢連樣都出埋，佢過到嗰邊再話俾我哋聽點匯錢俾佢
有幾難？

push

但係我幾肯定，係呢場仗打贏之前(就當打得贏)
佢哋已經會俾人拉咗，甚至判埋

還是你覺得我哋可以贏到叫特首特赦已經判咗嘅人？

等議員搵啦 一定有狗搵緊佢 唔好害左人

如果冇咁既覺悟佢地點解要發夢

而且退一步講，就算林鄭想咁做，佢敢？
佢唔驚啲撐警on9，藍絲調返轉暴動？？

明白兄弟係好意，不過即使比你聯絡到佢地，佢地都唔會走，100%肯定

所以我哋唔好亂來，只需要喺出面周圍出post 建議佢哋走
再籌錢，冇人話要係香港比佢哋
等佢哋去咗一個安全嘅地方再諗點俾錢佢哋

推！！！！！

佢哋尋日都覺得自己一定唔會走
雖然最後係半推半就俾人拉出去
但亦有一絲可能係一念之間想到自己嘅仔女，朋友，親人。並唔係話佢哋懦弱，冇覺悟，有猶豫係人之常情。

咁我哋不妨做左先，將個選擇權留返俾佢哋

更何況若果佢哋噚日喺入面被捕，講得上係抗爭到最後一刻，雖死猶榮。但既然已經出咗嚟，我會想佢哋保護自己，因為佢哋已經做得好夠多。

重申：我冇權為佢哋決定，但我想為佢哋保留呢個選擇

係要咁做，但有冇人可以隱蔽地聯絡到死士？點樣唔令佢地身份曝光，又同時幫到佢地，都要諗諗點搞

我唯一諗到嘅方法就係猛推呢類post
推到佢哋本人，同佢哋身邊嘅朋友睇到
若果佢哋真係願意走，去到安全嘅國家再聯絡我地

飛走先算啦

當然千祈唔好人肉搜尋，幫助啲狗
呢類post係一個出公告形式

只要佢哋去到安全嘅地方
一切都可以從長計議

但再唔走就乜都唔使諗
一定入暴動

德國啤酒同腸仔簡直perfect match
台灣的魯肉飯也不俗唷

求推！！

只要救到佢哋，多多我都肯捐
大不了過到去叫佢請我食滷肉飯！！！

用力推！

最驚佢地比人抄左牌，一過境就比狗截

可唔可以尊重佢既決定
佢決意為左香港留守最後一刻
你叫人地逃亡？

我有諗過，但可以一搏
反正留喺香港，暴動罪就梗㗎啦
喺香港亦都冇可能一世匿埋
咁點解唔搏吓差佬未認到人？

就算係邊境捉到都唔會加重罪行

佢哋尋日都覺得自己一定唔會走
雖然最後係半推半就俾人拉出去
但亦有一絲可能係一念之間想到自己嘅仔女，朋友，親人。並唔係話佢哋懦弱，冇覺悟，有猶豫係人之常情。

咁我哋不妨做左先，將個選擇權留返俾佢哋

更何況若果佢哋噚日喺入面被捕，講得上係抗爭到最後一刻，雖死猶榮。但既然已經出咗嚟，我會想佢哋保護自己，因為佢哋已經做得好夠多。

重申：我冇權為佢哋決定，但我想為佢哋保留呢個選擇
如果佢哋需要嘅，救佢哋一命
如果佢哋唔需要，當係我枉作小人，盡情鬧我

Push

會唔會侮辱左佢除口罩既勇氣？

係都去歐洲啦

依家有國際聲音 加本身人道光環

民陣？

up

[文宣] 咪撚再去藍絲fb, 一齊黎FaiLouChallenge!!!!!!!

大佬，你咁大聲講係人都知啦，隨時啲狗係機場等佢

單程機票洗得幾多錢
一人一千十個都夠送佢全家走啦

救

尋晚已經開始講啦
但係到依家人影都唔見

籌咗先！
就算佢地決定留低 啲錢都可以用嚟打官司！
籌咗冇壞！！
推

推 死士命都比得出黎 錢算係乜野！！

呢樣我相信佢一定知 你可以提意
但你有冇諗過人地想唔想？
佢除左口罩兼本身打算留守就已經豁出去

宜家叫佢 走佬？算唔算係一種侮辱

德國領事館?

認真可唔可以唔好喺公海大聲講

快d走呀

pish

唔好諗到咁簡單
走左就成世都返唔到黎 唔係咁易決定架

Pish

而家先知驚？
衝動害人害己

我離棄discuss上黎開個account，想支持你地

真的好失望

p牌狗又黎搞分化

推, 痛冇link?

有冇link 呀

睇黎你蠢都唔係扮

如果認到人已經去拉咗，仲會等佢去機場？

推呀，好擔心佢

Push!!!!!

Push!!!!!!!!!!!!

支持！！

置頂please

我唔認為佢一定知，或者佢會擔心走咗過去
冇經濟能力生活

正如我上面長文都有講過，我冇權為佢選擇，只係想為佢保留選擇

如果佢最後想走，呢個方案可以救佢一命
如果佢想堅持，學其他巴打話齋，當儲錢俾佢打官司，又或者當係我枉作小人，即管鬧我

[戰術分析]請大家行動升級，用靈魂化作武器

唔走就坐6,7年
雖然我都冇問過佢地想要邊樣，所以先想俾多個選擇佢地

琴晚夢遊嗰班真係要快啲準備夢遊台灣

推佢老母

推啊！

推！

唔好剩係like
幫推！！

Block得 過翻香討啦柒頭

愛和平 反暴政

上面已經講咗，如果認到人一早拉咗
不如搏搏佢哋未認到人
依家又唔棄保潛逃，捉到都唔會加重罪行

反正係香港就一定冇可能匿成世

Up

推呀 救佢呀

明白你好嬲，但如果喺其他地方見到呢類post
唔好覆，唔好幫佢哋上熱門

discuss同babykingdom搞出黎既野 點解要我地幫佢執手尾

推呀
死士上水未

岩聽，佢可以點聯絡大家先？

其實佢係一個記者仲有張記者證
唔知咁得唔得

人哋話記你老母呀
你用呢個方法救一個人，以後就大條道理搞晒所有記者
如果連資訊冇埋，我哋以後靠乜？

唔重要，走咗先
去到安全嘅地方慢慢諗

一定會捐

我睇直播 識一個義士 朝早被爆頭 洗傷口比人影左相放上網 睇到樣

除左口罩果班 ...

課

開咗幾個ac，瘋狂檢舉張相

邊個豬隊友

而且你確定佢肯走？走左就唔可以再返黎

（雖然我都建議佢走

推左先

自己識做，唔好廣傳開叫人幫手檢舉

籌！
一撚定籌！！！！

萬一真係如果極唔好彩出咩事

我願意一世都捐養你家人

而家打鐵趁熱 , 小英食住條水 , 庇護都得啦

應該唔係專業記者黎
最後個page隔左大半日先Del POST

唔確定，所以我上面話等佢自己決定
但佢哋應該要知道仲有走呢個選項
而且唔係一個人逃亡，係有大家喺香港支援佢

唔好咁光明正大喎 好驚機場被狗截

追究黑警，自父及子
幫助義士，千秋萬代

文宣既戰爭開始！

認得但拉唔到有好多原因

但認到，佢又過境，入境處會拉人

去領事館最實際

要走就走咗啦 等今日咩

去領事館會唔會好啲？
至少有彈性啲

黃雀行動

如果個位真係想走, 台灣落地簽左先再上連登開post 搵人求救
另外, 其實建議去D有難民法既國家例如德國
同埋最好唔好一個人去啦, 一個人好難頂.
留亡海外未必舒服過坐, 義士自己決定, 雖然我都好希望你走

憑乜嘢拉人？入境處又唔係檢控機關冇權發出檢控
佢本身又冇被檢控
希望死士搵埋律師議員，陪佢一齊過去

其實有好多義士都要人救

反正係香港遲早都係死梗
不如一搏，最差都係俾人拉
乜都唔做都係一定俾人拉

推啊

需要大家幫手推

我地搵到
警察都會

養埋我吖

除口罩果個快d走啦

再推

要救就要救全家
共狗心狠手辣

啱，一定要救晒全家

大家唔幫佢，唔會再有人企出黎

係依度想講比果位/果班手足知
你走左之後出個post，我傾盡身家都一定幫你！
齊上齊落就係咁解
兄弟如手足

如果佢唔想走
當係安家費

方法就係繼續打呢場仗，打到贏為止

推呀

有無手足識佢？每人捐一萬幾千比義士。

立法會六題:入境處在管制站內扣留被通緝人士
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

以下是今日（五月二十二日）在立法會會議上劉江華議員的提問和保安局局長葉劉淑儀的答覆：

問題:

據報，入境事務處處長於本年初通知警方，經諮詢法律意見後，知悉入境處職員並沒有法定權力在管制站內扣留被法庭或警方通緝的人士，故此決定入境處職員即時停止在管制站內截停或扣留被通緝的人士。就此，政府可否告知本會：

(一)引致入境處處長諮詢法律意見的原因；

(二)引致入境處處長決定即時停止截停或扣留被通緝人士的原因，當中有否包括訴訟個案；該項決定對警方即時以及長遠的人手策劃及調派，以及之前被入境處職員截停或扣留的人士的個案有甚麼影響；及

(三)會否研究修訂法例，賦予入境處職員法定權力可在管制站內截停或扣留被通緝人士？

答覆：

主席：

在回答劉議員質詢的時候，我必須首先解釋入境處在逮捕疑犯或通緝犯和拒絕讓疑犯或通緝犯離境方面的權力。

根據 《刑事訴訟程序條例》(香港法例第２２１章) 第１０１條，任何人可無需手令而逮捕任何被合理地懷疑犯了可逮捕罪行的人士。故此，入境處人員有權逮捕有合理理由懷疑已犯了可逮捕罪行而被通緝的人士。可逮捕罪行指由法律規限固定刑罰的罪行，或根據、憑藉法例對犯者可處超過１２個月監禁的罪行，亦指犯任何這類罪行的企圖。

至於法庭批准保釋而不准離境的人士，警務人員獲《刑事訴訟程序條例》第９Ｋ(１)條授權無需手令逮捕及羈留有合理理由相信已違反或相當可能違反保釋條件的人士。

如有被通緝或是受到法庭頒令不准離港的人士在出入境管制站辦理出境手續，入境處人員會馬上通知警方派員到場協助。如確認該人士是受到法庭頒令不准離港的人士，入境處人員一定不會讓他離境，亦會要求警方協助跟進。

對劉議員的各項質詢，現在作答如下 -

(一)所有紀律部隊人員包括入境處，對其前線工作程序不時都會作出檢討、改善，並在有需要時會徵詢法律意見，以確保行動的合法性。

(二)以往，凡遇有被通緝或是受到法庭頒令不准離港的人士辦理出境手續，入境處人員會馬上通知處理該案件的有關人員跟進，再由該人員通知警方派員到場協助。在本年年初，為提升有關行動的效率，凡遇有上述人士辦理出境手續，入境處人員會馬上通知就近警崗派員到場，並同時通知處理該案件的有關人員。由於入境處和警方在執行方面能保持緊密和良好的合作，所以新安排並不會對警方的人手策劃及調派有任何不良影響。新安排亦不會影響入境處之前處理的截停個案。

(三)一如上述，根據《刑事訴訟程序條例》第１０１條，入境處人員可無需手令而逮捕有合理理由懷疑已犯了可逮捕罪行的人士。此外，根據《入境條例》，入境處人員有權對出境旅客進行出入境檢查。如確認該意圖離境人士是被通緝或是受到法庭頒令不准離港的人士，入境處人員定必不讓有關人士離境。入境處人員亦會馬上要求警方到場。由於警員會在極短時間內到達出入境管制站內之辦事處，故此有關人士不會有機會逃離。現行法規與各執法部門之間的聯絡機制，行之有效，所以我們亦無需要對現行法例作出修訂。

唔使勁多，我當好似上次咁
籌到600萬
肯定佢係台灣呢世都夠用

救呀
一定要救
一個都能少

推
救義士

巴打我地黎救你啊！！！

On9，咁益佢，不了

無知一問 如果死士有通緝仲出唔出到境

同埋比錢死士
會唔會比人入話收錢做野